中秋節快樂

一枝公食飯

唔快樂，2018，2019，2020,etc乜柒節都唔快樂呀

巴打我又何嘗唔係

你無撚野呀？

Block撚左佢